Есть прокт 2.1 там 4 джобы и 2 стейджа. 2 джобы билдят образы а 2 стартуют композ. Так же в этом проекте есть Докер-композ.
Что делаем
1. Создаем чистый проект и копируем наш композ
2. Пишем там короткий ямл в котором 1 стейдж 1 джоба
Джобы должна быть с ручным запуском (вен мануал)
Джобы должна в скриптах делать - докер композ ап минус ди
3. В первом проекте берем 2 джобы стейджа РАН и удаляем скрипты так как теперь в них должен быть запуск по апи нового проекта с передачей переменных ( так как в композе есть теги имеджа ввиде sha) и запуск мануальной джобы так же по АПИ.
Так же в джобах билда передаем вывод докер билд в файл и сохраняем его как артифакт
4 Так как мы во второй проект не перенесли конфиг нжингса значит в джобах для сборки мы собираем и его ибо конфиг нужен нам в имедже
5 Так как мы собираем нжингс значит в композе в новом проекте не должно быть билда нжингса а просто указан имедж.
Задача со*

Написать скрипт который при запуске (с хоста) выведит последнию зафейленую джобу с именем build_prod (если у вас имя джобы другое подставьте его)
